唔好恐慌! 國家隊行緊過來, 就到啦!!

應該到左流淨山, 大家比多少少時間

真係谷返上去

浮

去錯咗流淨山

買股票要行架咩

你哋嗰位國家隊諗住喺今年搞人民幣電子貨幣仲要換唔返人民幣現紙同埋其他外匯，係咪加速你哋跳樓？

到撚咗啦7頭,唔果唔係20000點見啦

可以入市啦 上2萬8

中蟈人係要將所有野實體化
你睇下d terms, 又北水 又國家隊 又阿爺

所以咁多年都咁柒